做狀元最正係上都市閒情接受彭慧中訪問

譚惠珠

呢樣真

天日等睇我上電視啦

對腳。

偷偷入服裝間偷牙中D襪

cap 到咁撚樣點J呀?

@kfccoffee

makelle fultz同Ben Simmons都無既待遇

早知讀多啲書

學生哥

條仔扯能晒旗

牙中淫撚到

褲黎架屌

牙中好似喊緊咁

今日無咁淫

下年應該到我
下年dse